有冇巴絲打係銅鑼灣比大陸人呃錢？

連續幾日係銅鑼灣比大陸人撩 又話唔見銀包 又話借電話 都唔知係咪集團式運作

你個樣黑曬面咁冇人敢搞你

講普通話一律唔借

咁嘅情況當然係搵警察叔叔幫佢啦

有！ 話唔見銀包電話，要我借錢比佢食飯，我好心俾20，佢話要100，越問越圍你，好彩啱啱有警察叔叔行過，佢哋好快閃人

有睇新聞同上網應該唔會中招

巴打咁好心 一睇就知老千

乜人都唔應該借

之前咪有單係個女人係天后比呢d人搶左部電話

有大陸人問你借錢建議一係黑面 一係報警

係兩母女。。。 因一事長一智

咪撚再俾錢助長呢D人

靚女唔會屙屎， 有錢人唔會偷野

其實講咩話都唔應該借

其實洗鬼打工咩， 去勻18區每區呃十個人 一個月一次只需一日淨賺18000， 又可以拎綜援 又可以打散工，上車不是夢

扮下大陸人，黑警放蛇也不用怕，多謝大家

唔見銀包 >> 關我閪事
借電話 >> 你老母就有得借
咁答就ok喇
對住啲支那蟲一蚊都唔撚會醒佢